而家先醒起原來延禧攻略個乾隆，就係早幾年西遊記個唐僧

唔怪得之一樣咁高汁

C苦！！！

咁經典冇人記得

仍會期望 你仍然或者需要我
人於哪方 我隨時來替你附和

牙鰹

當年睇完喊到對眼腫晒，
返到學校老師仲問我咩事，
我喊住咁話西遊記真係好好睇好精彩，
老師好開心咁話想幫我含撚，
我話是但

邊個會睇呢個版本嘅西遊記...

唐僧一係江華一係羅家英

邊個會唔睇啊...

早幾年舊登，每晚一播，起碼有10個po討論喎

[img]0b7b02087bf40ad1351136665e2c11dfa8ecceba.jpg[/img]
仲有雲仔

乜來